13拳肥仔認罪

入去坐啦

46 歲的士司機黃堅海上周四（11日）凌晨企圖破壞位於淘大商場對出的九龍灣「連儂牆」，期間揮拳痛毆站在連儂牆前欲阻止他的男子，黃事後被控兩項襲擊致造成實際身體傷害罪。案件今早於官塘裁判法院提堂，被告戴著口罩抵庭，案件押後至下月底再訊，被告獲准保釋。
被告黃堅海報稱任職的士司機，案件押後至 8 月 30 日提訊，等待控方向律政司徵詢控罪意見。控方提到，被告在警誡下招認，現場有視像片段記錄案發經過。
裁判官溫紹明要求被告以 5,000 元現金繼續保釋，並於逢周一、三、五到警署報到，案件押後至 8 月 30 日提訊。
黃堅海被指在本月 11 日在九龍灣巴士站附近的「連儂牆」涉先後襲擊兩名看守的義工，包括連毆其中一名 36 歲義工 13 拳。
遇襲的 36 歲姓麥男子被拳打時，將雙手放在背後，不抵擋、沒有迴避，亦不還手。麥先生事後受訪指出，大學時曾習跆拳道並考獲黑帶，不還手是因為有學生和女士在場，擔心有任何動作都會激化事件，不想場面變混亂。

睇死坐幾日就出番黎

坐多過2年 我切

除時緩刑添呀

一定判監

不過緩刑

呢啲仆街真係無資格做人,打個唔會還手既人,知唔知醜呀?

襲擊致造成身體傷害
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

仲要打個黑帶

屌你老母，咁都用傷人39
13拳呀大佬

我起初都以為會 wounding 19

入去坐啦 打人就係唔岩！

警誡下認罪唔係上法庭認罪